Зверстати макет Ramda.js.

Технічні вимоги до верстки


- Верстка повинна мати фіксовану ширину контенту (1280 пікселів, як у макеті), весь контент повинен бути розташований по центру екрану
- Логотип "Ramda.js" вгорі має бути зроблено текстом, у вигляді клікабельного посилання
- Верхнє меню має бути по центру блоку
- Картинка в рамочці має бути відцентрована горизонтально та вертикально
- Верхнє меню, блоки з боковим меню та картинкою, а також нижнє меню у футері сторінки повинні бути розташовані горизонтально за допомогою CSS властивості display: flex
- У роботі потрібно використовувати семантичні теги HTML5 – header, footer, aside, main та інші
- У роботі потрібно використовувати один з підходів - reset.css або normalize.css

Необов'язкове завдання підвищеної складності

- Зробити, щоб пункти кожного з трьох меню виділялися як на макеті при наведенні на них курсору миші
- При наведенні курсору миші всередину рамки з картинкою, збільшити трохи картинку (перехід має бути плавним).

Примітка
Слово Hover на макеті - це підказка, що так виглядає елемент наведення на нього мишкою. Це не окремий елемент, його треба верстати. Це помітка дизайнера.

Верстка повинна бути виконана без використання бібліотек CSS типу Bootstrap або Materialize.
